一人一個新嘅共享行業（共享狗狗）

我先:共享狗狗
係大型公園附近開間鋪
入面養翻十幾隻狗 俾人租去公園放狗 享受放畜樂趣 又可以成為情侶 家庭之樂 特別係班公屋撚
二個鐘150蚊 三個鐘200 諗都fat fat
有得online 睇相預約狗狗
放狗前要睇安全順知 隻狗有意外或走撚咗租用者陪錢 全程要用狗帶 要簽生死狀 隻狗癲咗做乜我唔付責

巴打請出劍 我只係拋磚引玉

共享飛機杯

ptgf

共享bf

共享女女
係大型線上裸聊中心附近開間鋪
入面養翻十幾條女 俾人租去公園野戰 享受天倫樂 又可以成為毒撚 魚水之樂 特別係班公屋撚
二個鐘1500蚊 三個鐘2000 諗都fat fat
有得online 睇相預約女女
屌女前要睇安全順知 隻女有意外或走撚咗租用者陪錢 全程要用condom 要簽生死狀 條女癲咗做乜我唔付責

共享衫褲鞋襪

共享女友